情境題: 假設被人姦時應如何自處？

假設你係女神
你個區治安勁差
遲早行行下街比人拉入後巷姦你
你應該點做

1.) 任姦唔嬲

2.) 妥協姦 : 姦還姦戴套
可能性
2a.) 犯人戴套
2b.) 犯人照樣唔戴套
2c.) 唔戴套仲先姦後殺

3.）弱反抗：大叫+郁身郁勢
可能性
3a.) 照姦
3b.) 犯人知難而退
3c.) 3a + 有其他強援及時相救
3d.) 3a + 姦到一半/姦完有強援來救
3e.) 3a or 3b 後，犯人因考慮到成本增加而減低下次犯案意欲或頻率
3f.) 犯人嬲怒! 加劇報復

4.）強反抗：作出有力反抗以阻止強姦
考慮
4a.) 犯人有10個人+10把刀，如何才能達成有效反抗?
4b.) 犯人係痴漢知你住邊，反抗後報復必然發生

5.) 搬到治安較好地區一了百了

6.) 變性做男人
可能性
6a.) 大大減低被姦機會
6b.) 男的更好

似乎已經得5係最好
你會點選擇
定抑或有更好提議？

你個標題同內文都唔啱嘅

6. 騎爆佢

你係指內文唔係「被姦時」？
咁跟翻內文「假設遲早比人姦」

活在當下

女神住個區治安唔會勁差

7. 一鋪清佢袋

你地唔好用咸濕仔角度諗野先得架
你地係女神
係唔希望被人姦

即刻瀨屎

弱反抗強反抗

佢叫你食返啲屎點算

可能係變態鍾意玩屎 佢仲興奮

盡情享受
會試埋騎乘位

其實唔洗咁複雜唔洗假設自己係女神 作為普通男人諗吓有個變態大隻核突佬捉住你要屌你屎忽 係你完全唔夠抽既情況下有咩反應就得

老強返佢轉頭
強姦犯好多都有極強控制慾同征股慾
所以當你反抗時候 往往會遭受更大暴力 佢地會更滿足
相反你1000%接受 強姦返轉頭
佢地反而會冇癮 甚至軟哂

情況就同學校欺凌者嘅征服慾一樣
佢dum你啲書落垃圾桶
如果你比表出唔開心只會引來下一波
所以只能欺凌返佢（強姦強姦者）
或者wfc佢（死魚 ）

如果仔被人姦易理解過女神被人姦
你可以咁理解嘅

重點係你唔希望件事發生
「騎爆佢」呢d係咸濕事主角度

嗯
你係介乎任姦同妥協姦之間
你係用姦一次換無下次
不過可能弱過妥協姦
因為你都唔係同犯人deal
只係單方面希望佢下次唔搵你
但佢亦可以覺得你死魚=easy
下次取易不取難再搵你

你on9?
比人姦緊 又可以搬走？
你不如整個係話
7)搬去一個冇人會姦人嘅地方？
垃圾post

姦返佢轉頭

扮晒千依百順接受 仲話想幫佢含 然後咬斷佢條撚

大大力錫佢春袋

扮妥協幫佢含撚
一野極大力咬落去
等佢摑我一巴
佢又訓係到典個陣九秒九

唉
我本身已經心灰意冷
仲要比埋d咁低質嘅回覆我睇
我都係搬
Bye

邊撚度低質啊屌你老母
係你個戇鳩仔先可以開到呢個post出嚟

一定唔出得水
一出水佢入返你勾引佢